家居寬頻

用梗pccw, 想轉HKBN，如果平的話都可留返係pccw,請出招